警務處處長鄧炳強就廁紙劫案召開記者招待會

??????????????????

小題大做

無限屍體就無可疑
今次廁紙劫案想屈係整炸彈?

玩膠化黎分散注意力

D記者都唔去啦下話,有咩新聞價值?

之前咁多打劫都唔出聲 廁紙反而開記招

記者問返佢廁紙用左幾多格啦

又係暴徒？

自編自導自演

回應下尋日將軍澳事件啦死仆街

以為佢中咗肺炎添

記者又有得撚曱甴

真定假

fake

金鋪果d捉左未？

開始聞到陣自篇自導自演既膠味
之後炒大佢, 提供笑話俾大陸人恥笑香港
(btw 上次搶廁紙單野, 大陸人已經好proud of 有政府控制物資, 又有網購, 唔使同人逼住搶)

屎警拉廁紙賊

笑到我噴水

小強咁多日無上電視 人地唔慣呀
要出來俾人打下 打小強